自由時報:連律師都終止合作！ 川粉平台Parler執行長認了：公司恐倒閉

似乎係真

官司都唔撚比你打，直情要你生存唔到完全消失

Parler執行長馬特澤面對全面封殺，曾痛批言論自由受到限制，並強調將不會屈服於各方封殺帶來的壓力；不過他昨晚接受《福斯新聞》採訪時透露，公司遭到所有合作廠商拒絕往來，從電郵、簡訊支援，到先前有所往來的律師都「拋棄了他們」。

馬特澤承認，這樣的全面封殺，恐怕會讓公司倒閉，「他們不只要關閉應用程式，而是試圖摧毀整家公司」；但他仍重申，這依然引發言論自由的問題，且目前Google、蘋果以及亞馬遜的舉措都是不公平的。

馬特澤強調，「我們會盡快重新上線」。

美共
連登仔成日話美國人未試過共產黨有幾恐怖
成日大愛撚上身
今次可以試下

天下圍侵

deep state 撚用tor I2P算la

侵係咪第一個在位總統比人咁圍插法？

支共美國分部

世界連川粉都容不下
奈何？

火燒BIG TECH之日還遠嗎

呢次成功 以後歷史就會將佢變成煲吠曾
仲會以此彰顯總統犯法 與庶民同罪 法律面前 人人平等

絕對係

越來越覺得中共唔簡單，玩到美國謝晒

堆民兵遲早俾人label做恐怖組織
呢樣係支那成日做嘅

大開眼界
係差在字出官派律師

侵法律團隊做埋咪得

民主黨同共匪嘅政變

痴撚線

Gab早啲俾人封殺多啲時間發展同準備

成班DEEP STATE恐共到咁

係獨裁國家永遠屈死民主國家

令人聯想到 民主黨 cap水騙局

今朝先諗，以前咁鳩多antitrust cases，現在差唔多零。點解， Big tech歸曬左膠邊

文革開始

唔係林肯咩，又係比半個美國圍插

對上咪小布薯

好彩電訊公司冇表態

班左膠根本係Big Tech養出黎既打手

幾時會有民主 獨裁 資本 共產 以外嘅一個體制

美共仲衰過中共
我做返中國人算

瞓咗冇睇
間公司衰咩
衰侵係用戶

侵根本冇喺parler有account

重衰，未開先打沉

我真係好想知
邊個有咁大POWER

已經唔係DEEP STATE
係SURFACE STATE

左下，seed pls

執行既速度 範圍 勁大同好用力
睇黎真係唔想某d資訊走出黎

美共

當全世界都唔妥你
係咪要反省下究竟係咪自己既想法行動不得民心？
好心啲侵粉唔好成日以為眾人皆醉我獨醒啦

美共惡過狗

冇辦法因為美國電訊公司有法例阻止佢哋將訊息分類

個原因先唔好講

我覺得民主黨都無可能有咁大power
Bigtech, 主流媒體咁多間公司亦無可能一條心做到呢個地步
一定係有一個overwhelming power 要佢地咁做
佢地先會全部咁槍口一致

真係好撚恐怖

有咩恐唔恐怖

民主黨一向同班IT界利益一致
憎到trump 仆街

兒燈仔：傻仔先信有幕後勢力有deep state

共慘黨都唔敢唔比個律師你
估唔到美共居然做到左

sorry 原來我一直怪錯左中共
中國人權的確係最好的
我係中國人呀屌

原來唔妥你就可以咁做既，咁你不如投共啦，爭取咩民主自由姐

民主黨嗰邊啲議員已經咁講咗

好玩，紅州脫離聯邦指日可待

我覺得中共只是輔助角色，實際上要搞死侵的是華爾街、美國建制派同IT界，因為Trump的影響力太大，洗走佢地起政府的勢力，所以「deep state」要千方百計搞死侵

真係好撚期待侵侵反cup
bin撚到班反侵撐拜隱性左膠啪啪聲

按你講法, 冇人唔妥習總tim, 佢仲係得票率99%

咁黑警呢

16年本土派
係旺角暴動同立法會宣誓風波 後

被全世界圍屌

果陣撐本土 = 眾人皆醉我獨醒

10年後本土主義
被CNN，BBC話係歧視中國人，法西斯

陳巧文
99%香港人反佢

人民就代表正確
係中國人 邊個拳頭大邊個就係正確

即係馮道精神

大清就保皇黨
國民黨話事就支持國民黨
共產黨話事就支持共產黨

依家直頭係損害晒美國國力同聲譽
做到咁撚肉酸

全世界睇住呢D 小丑戲

言下之意，原來big tech係民選出黎既？

上面隻反侵力講到侵無人妥
而事實上侵有7000萬票同一半美國人撐
仲有parler唔係「侵粉平台」
如果侵粉轉場連登係咪要ban連登
去加州示威係咪要踢加州出美國

究竟D低智五毛可以戇鳩到咩程度
全方位政治封殺又睇唔到 唔敢回應
成班毛毛都係罐頭式回覆 淨係識叫人轉會、「有骨氣咪撚用」

你呢種五毛都比好多人block
你舊垃圾縮返入你老母個閪取暖算啦
唔好上黎連登獻世

你呢啲咪完全係共產黨思維囉
唔鐘意一種聲音可以全方位打壓
佢有7千幾萬人投票
集會場場迫爆
唔知巴打全世界既定義係乜呢

咁佢都係第一個輸得咁肉酸既人，唔好話人地做馬點點點，做到馬都知全世界幫邊個先啦，死要面

拜登有8000萬人投票贏咗
但侵粉發動叛亂意圖推翻民主制度下合法當選既總統
如果佢哋成功嘅話係邊個打壓邊個？

美國無法律保佢地?

哇撐侵就全面封殺佢間公司 真痴撚線

再絕啲話你個平台散佈恐佈主義，要你ceo 做嘢，唔自己收皮就拉你，你敢反抗就當你恐佈分子全球通緝，捉你去Gitmo

支共原來係行得太前

推

你上TWITTER
佢地好撚鍾意用
"私人公司鍾意做乜都得" 黎駁你

家下唔係封D 9 UP 廢青喎
係封緊總統
美國最高領導人

陰謀論啲講係控制全世界嘅邪惡集團，外星人

Deep State 根本唔止民主黨，共和黨都有，商界好多都係佢地嘅人。

得trump同佢團隊試過，其他美國人無試過

唔覺得如果冇滲透，班美國佬會咁醒咁激
根本上上下下都俾人收買哂
長遠咁搞滅國都似
遲早軍事技術偷到啲科技咁上下
直接出兵打埋美國 到時大把將領掉轉槍頭投降

你咪問佢 我係間鋪貼黑人與狗 不得內進得唔得

私人公司 做乜都得

日日係深藍州玩roadside bomb
你估捉唔捉得晒？

民兵本身就擅打遊擊戰
而老兵多數都受過專業訓練
起碼真係要出到美軍先夠鍊
不過預左損失慘重

遲早班左膠實炸左棟Trump Tower

[9UP] 可能係AI 都唔出奇[/9UP]

Deep state 就好似宗教咁
解釋唔到呢種力量係乜時, 就歸咎於神一樣

Bigtech 班友, 依家簡直係可以直接干預美國大選結果
講緊係全球最有錢, 同power 既一班人
如果佢地真係組成一個organisation
同光明會都已經相差無幾

基督教專欄作家阿奎拉（Frank Aquila）表示川普的名字「Trump」兩次出現在原版英語《聖經》中，對應著經書中的「凱旋」。分別是哥林多前書第15章52節以及帖撒羅尼迦前書第4章第16節。

這兩段經文，講述同一個故事：當末世審判到來之前，耶穌基督會將其虔誠的教會帶入天國與之相聚，而那些死去的虔誠信仰者，將入天國獲得永恆的榮耀之身。依然活著的基督徒也將被接入天國，其肉身將直接獲得不朽之榮耀。

而Last Trump意味著基督徒被提升所聽到的「最後的號角」，意味著他們得救了。所以，這個Trump（川普），在4:16的原句中被寫作了Trump of God（神之川普）。

阿奎拉表示，這些關連並非巧合，它們可以解釋目前在美國發生的這場正邪之戰。《以賽亞書》（Book of Isaiah）說：「禍哉，那些稱惡為善，稱善為惡，以暗為光，以光為暗，以苦為甜，以甜為苦的人！」

阿奎拉還說，川普每天都在被謊言、欺詐和邪惡攻擊，圍繞在他身邊的黑暗勢力無所不用其極地攻擊他。

然而，邪不壓正的道理恆古不變天理。美國大選前夕，天主教前任駐美國大主教維格諾（Carlo Maria Viganò）於10月25日致信川普總統。

信中提到，一場善惡的生死大戰正在展開，川普正是「阻礙」深暗勢力的人，是黑暗之子最後攻擊的人，而全能的神正在排兵布陣，幫助川普。

曾經成功預言川普贏得2016年總統大選的基督教傳教士沃爾諾（Lance Wallnau）10月9日也說，上帝已經派遣了《聖經》中的「大天使」米迦勒，帶領一群大天使從天上下來，對陣魔王撒旦與其邪惡戰士，最終擊敗了惡魔。

沃爾諾還說，「上帝挑選了川普，一旦挑選了他，你打擊他，你就是在打擊上帝的選擇。誰與川普對壘，就是在與神對壘。」

沃爾諾還提醒美國民眾不應悲觀，上帝對美國的恩典、憐憫還沒有結束，川普最後一定能連任。

美國嘅利益團體唔得罪得
美國嘅民主自由
一直都有佢哋係後面操盤
例如
NAM
NRA
US Business Roundtable
侵侵全部得罪晒
唔玩完都難

等睇拜登一上台後，班antifa 攻佔trump tower

左癌: 要尊重所有人，包括支共既言論自由(撐侵除外)

係得林肯有trump咁慘

Deep state撚自己起個ser圍爐算啦

即係話
資本主義極致之下

所謂deep state 就係資本 本身?

如果咁推論既話, 美國無可能會同支共開拖
只會繼續奧巴馬式政策
大家搵錢大家開心
美國未來係點, 佢地唔會在乎
中共點無人性都無所謂
底線係無人挑戰到美金地位

乞人憎就係咁

人地美國公司/員工,最care點都係西方既事,香港新彊太遠,wfc,最多味幫你del幾個中國外交部既tweet

你講緊係美國底層
我講緊係美國渣旗人

老老豆豆, 中共野心呢十年已經表露無遺
係睇下美國資本容忍到幾多
同埋有幾遠既眼光
如果真係睇rmb 真香, 咁世界應該會GG

資本主義發展落去
一定係商權大於政權
其實依樣嘢美國一直都存在
當年奧巴馬臨完任期
想做好事搞全面禁槍
最後搞唔成之餘仲得罪咗NRA

數位極權

禁槍係好事？ 你食撚懵左？

你都識講造馬點會唔輸
全世界都幫佢就可以隨便舞弊？
咁選舉搞黎做咩直接任命算啦
宜家人哋唔係光明正大冇舞弊嘅情況底下輸喎
對家造馬做到咁唔認輸有乜問題？
爭取返公正嘅對待同埋裁判
咁樣又係死要面
你真係啱晒做共產黨隻狗依附強權就最撚啱

侵買撚左佢好過啦

好心你啦 咪膠

而家已經唔係精英話哂事,普遍人都可以有好大影響力去改變社會, e.g.trump 粉既組織力同美國左膠員工向科企要求ban trump
已經唔會有deep state/美國資本呢種好似習近平咁一個人/少圈子玩哂既單一觀點
至於中國,唔影響自已既緊係人民幣真香,佢地最重要既事係trump,其他有壓力/輿論既,味幫下香港/反下共
當然,外交決策層好多已經決定同中國展開全面競爭,不過唔會係連登仔眼中既全面脫勾

自己去查吓NRA係咩料先啦
食撚懵咗

無可否認, 全面脫勾一定係打擊中共最有效方法
但唔合乎資本主義同全球化既原則
同埋有機會變做WWIII

控制傳媒既力量先係最大
你估BLM呢D 野無MEDIA 推波助瀾, 會起得成?

應該話利益一致，至於做唔做到搵中國做水魚而唔係比中國食埋，班鬼佬似乎認為自己做到，我就好有保留

係全部唔妥民主黨就唔洗做票喇
send番份稿上去喇柒頭

仲有WALL STREET, HOLLYWOOD.......
勢力大到

等開戰吧
美國財團驚左ufo單野
睇嚟ufo同外星人係真

中國有份，但係絕對唔係主力
我懷疑中共會後悔放隻咁既怪獸出黎

好快就會到trump supporter

共軍來了我帶路

全世界都唔妥佢, 唔代表全有合理理由去違反普世價值/有權力去封殺佢, 更何況你所謂既全世界只係美國既一半人

DONALD TRUMP係人類史上最邪惡既人咁款

屠盡加州橙

香港咪一樣容不下新移民

選舉完到今日兩個月，侵粉提出既問題邊樣有開file 調查過？定你覺得民主大國，只要我多你五百萬就麻煩收聲？？

7500萬近乎合法美國投票人口一半，作為民主大國咁兒戲查都唔查就宣告結果。人地違法達義，你可以話人係反革命暴徒又得，話人地革命義士又得隨你喜歡，我唔係美國人我只係話民主一場戲。

利申：如果左膠當道，我寧願睇到美國衰落比偉大祖國做世界第一，睇下全地球身處地獄最好

侵做得太過份

Parler好似暫時死左
DNS error

各位睇下Parlertakes 最新果幾條tweet 講咩

而家網站死左點樣睇呀

講緊呢個篤灰契弟

仲想搞鳩埋其他app

cls
講都冇得講

邊19款free speech apps?

共產主義已經取得階段性勝利

都係mewe, gab, signal呢類

全世界？
ok 全連登都唔妥你 死撚遠d啦仆街

仲有無其他？

可能Telegram
不過人地歐洲嘅

Danny summer講有3架分別長75x15公里UFO已經到咗地球附近，想顯示畀人類知道佢哋係被囚禁。

以上當故仔睇下好啦，同時間亦可以睇下『萊瑟塔檔案』，裡面都有講蜥蜴人點解會介入人類社會，有啲似而家中美對抗。

直頭要炸彈啦

Parler究竟發生咩事？！

Cls

搞完人而家有報應

但係林肯死撚咗咁耐到依家被blm批鬥喎

NRA好無關禁槍係咪好事有關係 我就肯定講得出全面禁槍嘅都係食屎狗

點呀，又想將香港人講做排外納粹法西斯呀？

99%姐係都有人唔妥佢
唔知唔投佢果條友而家去咗邊

歸根咎底 D大企業咪都係因為利字行頭

打嬴蘇聯的人 , 自然就是比蘇聯更恐怖

NRA嘅權力就係嚟自國民可以持有槍械
因為佢哋嘅收入來源就係賣槍
所以佢哋極力反對禁槍
而美國持有槍械嘅民眾係43個%
冇持有嘅佔57%

至於你講話 講得出禁槍嘅都係食屎狗
都改變唔到佢哋本土有禁槍嘅聲音嘅事實
你寸唔寸我口唔口臭都唔會影響個事實同結果嫁
傻仔

你打乜鬼稻草人 我幾時有講過無美國人想禁槍 屌你老母講左咁多行都唔係講緊全面禁槍係好事嘅原因 你都係吔屎把啦傻仔

咁都唔明呀？
即係你覺得禁槍唔係好事
但佢哋嘅國民有好多人唔認同你講法囉
下下都講屎講尿
傻仔真係傻仔

應該好撚遠

DkLM 否則就光復美國

唔係新移民 係新殖民 係搶略資源既入侵者
大家唔好再比支那豬偷換概念

講到尾咪班政客離地+收nra獻金先唔郁槍權
你試吓nra拖馬圍國會/殺議員
保證即刻禁槍+定性nra做恐怖組織
再講如果話槍保證平民有推翻暴政嘅權力
咁dc又定做gun free zone?

冇可能拖馬圍國會同殺議員
佢哋係共和黨嘅最大金主
佢哋點會搞掂自己扶上嚟嘅黨派呀

依個協會今年啱啱150周年
佢哋對眾議院同總統嘅決策都有好大影響力
只佢哋say no嘅話 基本上冇嘢可以通過到
如果咁樣都話唔限制槍支去削弱佢嘅影響力
咁美國嘅民主自由嘅制度真係岌岌可危

不過 咁多年嚟大把人想削佢 都削唔到
我諗佢哋嘅權力只會好似雪球咁越來越大

cls

好多人姐係幾多人 我夠可以話好多人唔支持所以禁唔成 仲有你係話全面禁槍係好事我先屌柒你 你唔好講講吓變左禁槍係咪好事 你啲傻登仔最鍾意拗拗下就轉移視線
美國咁撚大咁多鄉鎮 方圓幾里人都無幾個 警察局距離閒閒地都半個鐘 無槍看門口俾人入黎搶野劫殺燒埋間屋警車都未到 所以有啲大城市咪可以禁到槍囉懵閪

算把啦你 話人為拗而拗嘅係你呀傻仔
自己唔搵唔去了解 就係到自己FF
癲少陣啦唔該
要數支持禁槍嘅大把啦
華盛頓郵報 紐約時報 今日美國
Americans for Gun Safety Foundation
紐約州總檢察長 Letitia James
仲有好多我就唔提啦

俾埋圖你睇勒傻仔
唔好再妄想症發作啦

哩啲遊行有撚用
班收nra錢嘅議員一日自己唔比槍射吓一日都唔會禁槍

冇呀
有條傻仔問幾多人反對
咪俾佢睇吓囉
當然我都認同你嘅講法
再多蟻民反對都冇用

NRA本身都極有可能就係Deep State嘅成員
參議院同眾議院嘅共和黨議員都係收佢錢做嘢
有總統選舉人嘅選舉資出差唔多由佢哋全資
就算議員想反佢哋都好難
你睇侵侵依家被消息你就會明白
你想反佢 佢自己會消滅你
再扶植其他人上去

BTW
NRA都唔算勁
NAR。National Association of Realtors
仲勁過NRA

美國變咗蘇聯二世

所以咪話
美國係一班公司組成嚟扮國家
班開國先賢真係千算萬算算漏左哩種情況嘅出現

全世界
7千幾萬人投侵叫全世界

好心你條柒頭唔好成日以為眾人皆醉我獨醒啦

覆到我個論點未 如果禁槍點解決
仲有禁完槍 黑社會就大把途徑攞到槍 恐怖分子要襲擊你就炸彈乜乜柒柒大把方法 最尾得啲平民有起事上黎手無寸鐵你又點睇
Btw講到nra咁大咁又點解有啲大城市禁到槍
你一直自打嘴巴覺唔覺得好醜怪

嘩
你真係傻嫁喎
不停咁搬新嘢入嚟撩人拗交
又黑社會 又恐怖分子
你啱晒好未？

咪就係 當隻登嗰80M票無造馬唔通侵嗰72M就唔計咩?

諗起12個香港人喺支那搵律師，結果連律師都俾中共吊銷個律師牌

美國N個總統比人暗殺過咪又係無禁槍

槍撚：殺佢地支槍走私嘅唔計

仲發夢？
普通人真係可以話到事？
假像黎ga ja。
真相：唔係普通人話事，而係Big Tech話事。

Big Tech唔like，可以永久ban你又得，
唔俾人search到你言論又得。

Big Tech可以將PRO自己立場意見排高，其他排低。

bigtech d 員工要求twitter ban trump account,要求google唔同美國國防部合作,個d唔係普通人?

即係禁槍，只係防君子不防小人。

不過因為呢個世界有情緒病發作，所以先有咁多人話禁槍好。
而數據話，情緒暴力比經濟暴力其實更嚴重。

最少禁槍令可以防君子情緒病發作殺人或自殺，
咁你明未？

入得big tech做野，你學歷無咁上下勁，唔係著名大學畢業，GPA唔爆4，都考唔入啦。
那些唔係普通人，而係精英。

不嬲嫁啦，係班傻仔唔信。
只不過大家用既字眼唔同，你可以話deep state，亦可以話背後利益集團操控者，兩個名詞都係指向同一樣野。

支持槍權的，都係假定人類理性，要保護自己，至少讓人民跟賊匪具同等武力。

反對槍權，就係明白人類有情緒，非理性生物。當人類的情緒一黎，會控制唔到自己用槍打人或自殺，所以要防止。

支持parler

li 個正

搵台灣server囉

美式社會主義鐵掌

中國共產黨美利堅殖民區

佢地咁樣同逼狗跳牆無分別
本身唔政變都比佢搞到真係革命

以弱勝強！
拜登中共必亡！

羅斯柴爾德家族

思維唔同層次 同你討論黎都曬氣

我知你思維只有「人人理性，政府要睇實」，
但忽略左「心理學」和「情緒失控」問題。

不過純討論無謂，數學統計最實際。
禁槍國家普遍治安係好些、槍殺和謀殺案係少些。
咁推翻極權和暴政呢？有槍又做唔到喎。唔係話做唔到，係唔會比禁槍國家易囉。

幾時有國家政權，會因為人民有槍權，而被推翻，或害怕被推翻？相反，因為人民有槍權，美國政府授權警察和軍方可以用deadly force。即使只係闖入軍事區域，都可以用Deadly Force 。

美國軍事禁區係咁：

香港軍事禁區